烏克蘭93天流血抗爭，最終慘勝

2014年2月，亞努科維奇逃往俄羅斯尋求政治庇護，別爾庫特特種部隊亦永久解散。政府答應不再向平民使用暴力，釋放所有被捕者，並與歐盟簽署協議，為期93天的抗爭運動告終。抗爭運動中，警方的武力鎮壓造成至少125人死亡，1890多人受傷，65人失蹤。

.
.
.

唔好放棄

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

push

Thisav avgle 各大av網都有
認真非9up

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

gimy

不過好似冇講到俄羅斯煽動烏克蘭國內嘅俄羅斯人反新烏克蘭政府， 從而令烏克蘭失去咗克里米亞半島， 同爆發咗持續至今嘅親俄內戰

係，佢地重未完

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

香港民族仲未輸...求下大家唔好好似雨傘咁一沉不起
之後十年將會一片黑暗

克里米亞班白痴仔依家仲慘過以前

死左6千人

人地日日係街訓 工都冇番 街頭練習 佢地既9十幾日比起我地80日係耐好多 我地1星期先有2次大型遊行

而且以前蘇聯政府喺烏克蘭搞農業集體化所導致嘅人為大饑荒， 滅絕咗超過七百萬人，當中五百萬個係烏克蘭人。
所以有唔少烏克蘭人喺二次大戰嗰陣投靠希特拉反蘇聯都唔出奇

千祈唔好俾電影十年嘅情節喺現實世界中上演

仲搞到自己祖國俄羅斯經濟差到要同中國結盟

所以必須要隨時救人

光復之日就到啦，頂住呀大家

心寒定心涼呀大哥

佢地仲要有退休軍人教路